(未fc) 比狗抄過牌 選民登記申請疑似被做過手腳 話申請表未有簽署

代友出post 唔知點解張申請表話冇簽署 好鬼 各位點睇

發夢個朋友係609告士打道比人記左名 係358其中一個 同琴日上北京被拘留 好相似，疑似可能入左監控黑名單 連選民資格可能比人做過手腳

大家都係睇下下面d post

我係尋日北京就被帶走嘅譚家翔

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

屌佢老母 有乜理由話未有簽署

我朋友放想證實事件真偽 佢打算唔帶電話咁返大陸 睇下係咪真係會被拘留

唔好啦

咪On9啦，刀夠利啦，你都唔會試下捅個心幾下，睇下死唔死得啦。

琴日果個香港人只係扣留十個鐘姐
如果可以證實事件 比香港人知道咩事
比公安扣留有咩所謂 最多咪比人打幾獲
自己既命 自己作主 唔會連累到其他人